今日焗左少少姐 d女洗唔洗著到咁

拖鞋熱褲小背心咁

咁樓主老母點著

同你老母一樣

d女真係唔得

無圖仲柒惡？

我有話有圖咩

我當然岩

負皮個d係咪就係著到咁？

屌，你又啱喎
幫你補返張啦

磨牙

呢個唔係小背心哦

右邊磨牙

口味都好重下

呢個世界發生乜嘢事

而隻猩猩差少少先進化到人類

因為佢好似你咁有五十肩

堅哥宜家口味咁重

唔好屈我
樓主話要

拖鞋有冇淫腳趾先

當然有

Ig: eun_ju__

我咩都冇著 上我

好撚正

gay

tina?

其實你係想影佢

孝順d 啦 樓豬

打少d j啦 ching

我都覺

岩你老母個閪啦你同樓主老母一樣比狗屌啦

岩岩岩 岩你老母翻你老母個閪啦 你老母比狗屌啊仆街
冇圖學人開post

0正評

咁就你做第一個啦

咁我都冇話有圖

衰左仲咁串！

邊有衰

心口壓到平晒
條線就快上頸

佢其他相好正

墊到條gap上頸 冇左 既感覺

點解

吸手波

終於有一個正評